【好撚嬲】下載哂所有影視App 都睇唔到射鵰

一係就版權，一係就地區，又話中國香港，連睇劇都block埋

利申：求解決方法

搬返大陸住 用大陸台

琴日先用千尋影視睇完咋喎...

我都係

岩先用千尋得個load字

一早睇曬

租碟囉，出晒啦，個幾廿蚊跌到跌左啦，仲要係繁體字幕

千尋應該用到

邊套射雕啊？8/90年代嗰套？

好多網有哂

岩岩用都係唔得

唔知係咪個來源出事

科技咁發達.. 個碟機唔知幾耐無用過...

手機個個網都睇唔到

2017 la ching

傻仔
去google打射雕英雄傳2017大把網都有啦
上個網都懶
利申我睇到27,8集

鵰

唔係雕咩？

緩存好難咩

用ipad千尋down都down到
你要轉下唔同網source, 好似係

睇下得唔得？

你用chrome 可以睇到大陸嘅影視網

唔能係呀？睇緊第二次喎！
Search 下都懶？

電腦白痴... sor9 用safari 搵左好多都播唔到

店呀Ching 等我研究埋個畫質，感謝您